{
    "Agent Scheduler": "任务调度器",
    "Current Checkpoint": "当前 Checkpoint",
    "Runtime Checkpoint": "运行时 Checkpoint",
    "As a tab": "作为标签页",
    "Append to main UI": "附加到主界面",
    "Under Generate button": "在生成按钮下方",
    "Between Prompt and Generate button": "在提示词和生成按钮之间",
    "Do nothing": "无操作",
    "Shut down": "关机",
    "Restart": "重启",
    "Sleep": "睡眠",
    "Hibernate": "休眠",
    "Stop webui": "停止 WebUI",
    "All": "全部",
    "Bookmarked": "已收藏",
    "Done": "已完成",
    "Failed": "已失败",
    "Interrupted": "已中断",
    "1 day": "1天",
    "3 days": "3天",
    "7 days": "7天",
    "14 days": "14天",
    "30 days": "30天",
    "90 days": "90天",
    "Keep forever": "永久保留",
    "Enqueue": "加入队列",
    "Send generation parameters to txt2img tab.": "发送生成参数到文生图选项卡。",
    "Send image and generation parameters to img2img tab.": "发送图像和生成参数到图生图选项卡。",
    "Send image and generation parameters to img2img inpaint tab.": "发送图像和生成参数到局部重绘选项卡。",
    "Send image and generation parameters to extras tab.": "发送图像和生成参数到后期处理选项卡。",
    "Status: ": "状态: ",
    "Error: ": "错误: ",
    "Failed to load task result: ": "加载任务结果失败: ",
    "Task Queue": "任务队列",
    "Pause": "暂停",
    "Resume": "恢复",
    "Refresh": "刷新",
    "Clear": "清空",
    "Export": "导出",
    "Import": "导入",
    "Search": "搜索",
    "Output": "输出",
    "Task History": "历史记录",
    "Requeue Failed": "重新排队失败任务",
    "Save the image to a dedicated directory ({shared.opts.outdir_save}).": "保存图像到专用目录 ({shared.opts.outdir_save})。",
    "Save zip archive with images to a dedicated directory ({shared.opts.outdir_save})": "保存包含图像的zip压缩包到专用目录 ({shared.opts.outdir_save})",
    "Generation Info": "生成信息",
    "Disable queue auto-processing": "禁用队列自动处理",
    "Hide the custom checkpoint dropdown": "隐藏自定义 checkpoint 下拉菜单",
    "Queue button placement": "队列按钮位置",
    "Task queue UI placement": "任务队列界面位置",
    "Auto delete queue history (bookmarked tasks excluded)": "自动删除队列历史记录 (已收藏的任务除外)",
    "Auto requeue failed tasks": "自动重新排队失败的任务",
    "Task list page size (0 for auto)": "任务列表页面大小 (0为自动)",
    "Enqueue keyboard shortcut": "入队键盘快捷键",
    "Key": "键",
    "Disable keyboard shortcut": "禁用键盘快捷键",
    "Action after queue completion": "队列完成后执行的动作"
}
